覺唔覺應智越把聲唔係咁適合唱歌？

吳青峰都係

Who

港版吳青峰

乜柒都search唔到wo

覺，把聲唔好聽好似讀緊歌詞咁

係咪唔識用Google

姜濤都係

呢d暗星就算啦 不提也罷

新歌

呢啲垃圾死返去堆填啦

好似好老個唱腔

佢用左唱韓文個方法嚟唱 所以好唔掂
你聽佢唱韓文冇咁怪
如果要唱廣東話真係要俾心機練下

應該關聲線事多，廣東話發音本身難唱，唱國語可能順耳啲，向台灣方向試試

幾好聽
香港應該多啲唔一樣嘅聲音

吓？！

韓文版

粵語版

6:40 GinLee Ellen都話好

我覺得佢唱得幾好，不過可能廣東話歌未必係佢發揮得最好。但佢本身把聲線都算係比較高音，廣東歌比較小高音既歌，可能唱國語/韓文或者英文歌會更加適合佢

把聲好似比人鏈住緊春袋唱出黎

同埋條友真係好撚柒，染到個頭白哂以為好有計

咬字有d怪

佢把聲好特別 唔係大眾歌手個啲聲 我個人幾鐘意同埋佢份人好真誠 努力的孩子百聽不厭

我都覺得佢唱得幾好 利申: 有得造星一 佢真係好努力

當初好似佢選擇唔入mirror去左韓國